買左支Shure mv7 想問點連落iPhone用

買左支shure mv7咪 佢話可以連落iPhone到
買左兩個轉頭轉lightning支咪都唔着 用唔到
但手機插電就得
用係Android同電腦都用到
有冇Ching幫到我

你要買佢嗰條microB轉Lightning先得

圖？

呢隻得

係咪一定要佢果隻？

Ching係咪試過

係呀, 我女友用緊, 仲有一款係多個lighting 頭的, 可以同時充埋手機電

你女朋友都係用咪？ 因為我見佢係for相機 所以以為用唔到 冇買到

用緊啦, 都係mv7

Lightning 至 USB 3 相機轉換器

係咪呢款? 我都用緊mv7 想插iphone用

就係呢款.